［已fc] fifa20 奶共game

話說小弟想改個名 串下啲支那狗 但係點都改唔到
China dog on9
Ch1na d0g 0n9
咩方式都試過 都搞唔掂

我已經feel到隻game 奶奶地
咁我就再試真啲 睇吓啦
今次決定做個愛國小粉紅 屌柒美帝

屌佢老味 USA dog 咁都改撚到
China dog 就唔得
呢鋪真係咩都唔洗講 fifa21一定唔會買
反口嘅話幫曬眾多連登仔打飛機

利申靚女絲

近排Fifa 仲喺度高調推廣black lives matter 都唔知係咪收到支那order

Push

Ea game 不嬲都係㗎啦

估唔到ea sport真係驚

Ea sport 真係驚

頭一句叫小弟 臨尾又利申靚女絲 你思覺失調？

你咁樣直情係種族歧視, 關奶共撚事咩
雖然佢地係抵比人歧視

試解釋為何USA dog on99不算種族歧視? (3分)

小弟又好靚女又好 都唔會幫你打到飛機㗎啦

推

要照顧盲人 辛苦你

本身已經垃圾，奶共真係再見
香港面前冇打機

真 越嚟越鳩

唔介豬德果位乜野達哥咁愛的

因為唔會有美國人走去投訴呢啲小學雞嘢

因為你呢班on9中國狗無資格歧視人, 人地亦都唔在乎你中國狗嘅批評

又好似係

你條冚家鏟真係戇撚鳩 支那狗唔改得點解美國就得？死傻閪都